騰訊(00700.HK)被納入電信業務經營不良名單

工信部官網顯示，於第三季度，21家企業因無證經營、超範圍經營、不配合監督檢查、違反實名制規定等行為，受到電信管理機構行政處罰並被納入電信業務經營不良名單，當中包括深圳市騰訊計算機系統有限公司。

有新出路, 對準政權
更細更分散嘅攻擊

睇落去啲留言有講點做
旺旺, 青島, 獅球嘜

經營不善

國家來幫助

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

要收歸國有了

有紅色資本想抄低，特登放風玩野

希望呀爺徵收佢50%純利作為罰款啦

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

你呀爺係共狗？